街訪顯示普遍市民認為城大排名比中大高

地點：又一城抽樣

sampling bias

報紙佬一定唔識

城大光榮

邊方面排名？

支那學生比例？

講支語學生人數？

講師廢既程度？

學校奶支程度？

奶支一定係中大

中大其實都係麻麻

城大no 1